係地鐵企係度都訓得著

好攰好撚攰

巴打，178cm
想認識絲打，發展下，Open To Any Relationship with絲

薄大畢業一段時間，扮緊工
貓奴一個
平時鍾意打籃球，打桌球，玩貓，唱Ｋ，睇戲，玩食雞，食好西，去旅行
想搵絲打傾下計，傾下感情史，生活點滴，旅行往事，題材尺度不限，正經野甜野乜都傾得，我都幾吹得架
扮工好苦悶，想R水吹，眾裡尋絲千百度，那人卻在連登上

驀然回首，人生中遇過不少人，是有些少歷練，不少往事，是不堪回首，還是唏噓？或許，人生若只如初見

全球70億人，你我相識都是一種緣份吧